[
  {
    "id": 1,
    "question": "¿Cuál es la capital de Estados Unidos?",
    "options": ["Nueva York", "Washington, D.C.", "Chicago", "Los Ángeles"],
    "correct_answer": "Washington, D.C."
  },
  {
    "id": 2,
    "question": "¿Cuál es la capital de Canadá?",
    "options": ["Toronto", "Montreal", "Ottawa", "Vancouver"],
    "correct_answer": "Ottawa"
  },
  {
    "id": 3,
    "question": "¿Cuál es la capital de México?",
    "options": ["Guadalajara", "Puebla", "Ciudad de México", "Monterrey"],
    "correct_answer": "Ciudad de México"
  },
  {
    "id": 4,
    "question": "¿Cuál es la capital de Brasil?",
    "options": ["Sao Paulo", "Belo Horizonte", "Brasilia", "Río de Janeiro"],
    "correct_answer": "Brasilia"
  },
  {
    "id": 5,
    "question": "¿Cuál es la capital de Argentina?",
    "options": ["Mendoza", "Rosario", "Córdoba", "Buenos Aires"],
    "correct_answer": "Buenos Aires"
  },
  {
    "id": 6,
    "question": "¿Cuál es la capital de Colombia?",
    "options": ["Medellín", "Cartagena", "Bogotá", "Cali"],
    "correct_answer": "Bogotá"
  },
  {
    "id": 7,
    "question": "¿Cuál es la capital de Chile?",
    "options": ["Concepción", "Santiago", "Viña del Mar", "Valparaíso"],
    "correct_answer": "Santiago"
  },
  {
    "id": 8,
    "question": "¿Cuál es la capital de Perú?",
    "options": ["Trujillo", "Cusco", "Arequipa", "Lima"],
    "correct_answer": "Lima"
  },
  {
    "id": 9,
    "question": "¿Cuál es la capital de Venezuela?",
    "options": ["Valencia", "Barquisimeto", "Caracas", "Maracaibo"],
    "correct_answer": "Caracas"
  },
  {
    "id": 10,
    "question": "¿Cuál es la capital de Cuba?",
    "options": ["Cienfuegos", "Varadero", "Santiago de Cuba", "La Habana"],
    "correct_answer": "La Habana"
  },
  {
    "id": 11,
    "question": "¿Cuál es la capital de Estados Unidos Mexicanos?",
    "options": ["Puebla", "Ciudad de México", "Guadalajara", "Monterrey"],
    "correct_answer": "Ciudad de México"
  },
  {
    "id": 12,
    "question": "¿Cuál es la capital de Guatemala?",
    "options": ["Quetzaltenango", "Antigua", "Escuintla", "Ciudad de Guatemala"],
    "correct_answer": "Ciudad de Guatemala"
  },
  {
    "id": 13,
    "question": "¿Cuál es la capital de Honduras?",
    "options": ["La Ceiba", "Comayagua", "San Pedro Sula", "Tegucigalpa"],
    "correct_answer": "Tegucigalpa"
  },
  {
    "id": 14,
    "question": "¿Cuál es la capital de El Salvador?",
    "options": ["San Miguel", "La Libertad", "Santa Ana", "San Salvador"],
    "correct_answer": "San Salvador"
  },
  {
    "id": 15,
    "question": "¿Cuál es la capital de Nicaragua?",
    "options": ["León", "Granada", "Masaya", "Managua"],
    "correct_answer": "Managua"
  },
  {
    "id": 16,
    "question": "¿Cuál es la capital de Costa Rica?",
    "options": ["Heredia", "Alajuela", "Liberia", "San José"],
    "correct_answer": "San José"
  },
  {
    "id": 17,
    "question": "¿Cuál es la capital de Panamá?",
    "options": ["Colón", "David", "Chitré", "Ciudad de Panamá"],
    "correct_answer": "Ciudad de Panamá"
  },
  {
    "id": 18,
    "question": "¿Cuál es la capital de Guyana?",
    "options": ["Lethem", "Bartica", "New Amsterdam", "Georgetown"],
    "correct_answer": "Georgetown"
  }
]

